熱愛香港嘅各位，麻煩一人申請多一個Facebook帳號！

小弟上星期開咗個 facebook page，打住愛國愛港保民生嘅旗號，諗住自己整個主場啦
果時個page啱啱起步，雖然只係得百幾個followers，但當中都有啲真藍有留言
但係過咗兩日，我原本新開個facebook帳號無啦啦比report咗，要審核，而個page嘅另一個admin都有同樣嘅情況。
於是，我依照facebook嘅指示，交咗電話號碼(太空卡)同相(我扮緊果條友)上去等佢批。
點知，隔咗一日之後，我個帳號直頭比facebook停用咗

我就覺得好奇怪，明明我交足哂啲野，佢有咩理由可以停用我個帳號？或者咁講，佢有咩理由證明我唔係本人？
我覺得得兩個原因，一係facebook奶共，一係就對面班五毛開咗好多ac瘋狂report我地
於是，我就簡啲擺明係假ac嘅五毛嚟report，結果發現到今日佢地仍然健在
而且我發現最近港人港地啲五毛好似又多咗，而啲人嘅留言亦都多咗人like

有見及此，我決定重整旗鼓，招兵買馬，同班五毛死過
我希望大家都可以整多一個facebook ac，而大家只需要幫手like個facebook page，同埋like啲留言就可以

班廢老藍絲好容易羊群效應，見到個page又話支持建制又多like嘅，自己都會like埋，
然後，佢地見到個page啲po又多like，而啲留言都多like嘅話，佢地就會認為呢啲係建制主流意見，最後自己都信埋。

Facebook輿論戰，係民意其中一個決勝關鍵，你地睇下前排李力持條片，都主要係喺facebook比班五毛發揚光大
而facebook輿論戰可以幫到嘅唔單只係而家嘅民意，長遠更加有區議會、甚至立法會實質嘅選票。
明明我地最大嘅優勢就係人數，如果要比班五毛食住，唔可以喺輿論戰上面贏盡佢?

香港人加油

pushhh

呢幾日入藍絲page, 都發覺少咗巴打做嘢, 唔知係咪俾人report曬, 要帶風向一定要多人先有用

推

佢地幾十個ac同時report我地啲假膠嘅話，我地應該會直接收皮
但同樣道理如果我地一大班人同時report佢地就話

我地而家要以遊擊戰方式去打輿論戰，唔需要任何設定，只需要單純多一個去like，去report班五毛，佢地report我地嘅話就再開過新ac

我有扮藍acct
會loke哂你個page

師兄照入group先啦，大家可以團結啲，一齊傾對策

facebook奶共係事實

我都唔明點解可以咁都block我

推爆佢老母

爆佢老母

馬腳係 花名度
比加超 係藍絲唔會講！
Anyway，要玩性格分裂唔係易事！

至於用詞習慣，你都要搵啲真心藍傾偈
先至會學到佢啲語調與用字
建議你另外開個Excel表 玩用字replace

你肯交功課，自然有人會幫忙改卷

推爆佢

推爆佢老母
路過嘅巴絲幫手推

其實當我地唔係主流嘅時候，講「成立獨立委員會」已經會變成一個馬腳，所以可以做嘅係多啲人嚟幫手

［緊急］網絡戰 致勝關鍵！

加油 巴打

我都比人report左，留唔到言

多謝你！大家一齊加油！

肥媽？

你無喺果啲勁刪post勁扣分的討論區生存過
未必知潛在版規係乜！

香討個版規都幾齊全
好好study下才出招

好多嘢，時間浸返黎！

玩版規、玩行政係 辨公室政治的必修科
無論你想唔想，遲早都要學識

每日都有繼續去留言9up，各位一齊加油

打殘班五毛

加油

Push

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

始終鍵戰無組織，宣傳無乜效率，
其實洗版唔容易，要有大量假 ac，
如果唔係隨時會被人 del／單機。
次次都要上連登吹雞就太遲啦。
單純自己友 share 又無咩用。

我覺得稍後真係要有人搞鍵戰部隊。
人地五毛係國家機關，要有組織先抗衡到。

你要識玩先得

ip

push

我想個FB真D 大家可唔可以互Add假Acc 唔想朋友List 太假

入我地group啦

屌我都係，用左幾日就話要verify，之後成個被停用

入group一齊講啦

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

幫手推

facebook係奶共
香港facebook職員差唔多都係大陸人
係時候唾棄facebook

fb同twitter都好奶共

仲以為係自己問題開咗兩個分身，FB review完之後直接無咗
DLLM

唔係好敢相信你唔係呃人入去假撐黃、真撐籃

pish

幫樓主推

好想知，可唔可以分享多小小？

有啲嘢要自己實踐，非三言兩語教得識
對家真係會捉你犯邊條版規
再要求admin蔽埋、禁言幾日
更甚者block IP都有

香討已經有藍絲講到明：
你講 黑驚都要投訴你

但又罵你黃屍

same here 但係新acct 好難上熱門

推一間加入戰團

連登最多就係鍵盤戰士

留咗名先，藍絲啲打手醒咗好多

係時候重整旗鼓

呢個同大陸所謂既法治根本無分別。敵人係任何地方，任何時間都攻擊緊我地、分化緊我地。

而我地只能夠係佢地制定既遊戲規則內生存。

應該係facebook AI detect 到你係假acc

暫時我開左2個acc，唔add 人唔join groups，淨comments，相安無事。之前add親人，入親group都出事。

其實格籬啲 分化閪 示範咗畀你睇

用問題/苦心 代替直接下評語

例如：
會唔會搵B君做，會減少出呢個問題呢？
(B君只係第2舊無咁臭的屎)

係度咁耐，好清楚我唔用呢種咁虛偽的方式講嘢！
屌你咪屌你囉！使擇日

Lm

好多都好假成日copy同一段野話要獨立調查委員會
唔係想分化，只係大家要努力啲
太多相同留言/一日瘋狂add人都好易俾人report

同你遇到完全相同嘅情況
如果唔係文宣需要真係唔會用奶共fb

推推推推推

Facebook HK 係由支那人睇，做呢 d 應該由外國帳戶開

Report咗港人港地先 烈士嗰排真係痴撚線 完全唔尊重

究竟點先可以report到個page死 我們果D比人一整就死
點解D奶共page成日都整唔死

我發覺我次次port完d五毛狗假account次次都冇事

我已經第六次比Facebook封鎖
最近6月2鎖到7月1
所以最後都係開咗一個新帳號

不如開the group，一大班人一齊可以做得耐啲

facebook係奶共 話支那狗都刪鳩我留言

我冇扮藍絲，只係不停轉發新聞
加咗幾句自己睇法
都一樣俾人report
仲要係report返幾年前嘅舊post
好明顯，係大陸網軍開始搞香港人
將係acc過去所有post都check一次
真正白色恐怖

唔緊要架
我地搞到草木皆兵
佢實report 錯自己人
你睇連登都不停捉鬼
我地要佢捉得更勁

同我做過既野一樣
無啦啦比人report 鎖左我account
搞到要特登開張太空卡去解鎖返個ac
點知又要我upload相上去認證
咁我照做啦
屌那星 過左一日即刻俾fb停用左
on9到

推！

比人block咗三個fb

開左ac入埋gp,而家應該點做

推呀屌

好

Report 曬啲五毛佢

推一推

Pushhhh

睇pinned message ~

網軍來襲!!

話姓名不正確

我成日都report班五毛共狗架啦
佢地一d事都冇

以子之矛，攻子之盾。我地連登仔上下一心，加油！！！

係香港人就唔好用 facebook
用埋晒 d 奶共野為乜？

Facebook美國好撚多中国engineers, developers做, 仲要係奶共的

Pish

好慘

長期作戰
打到選舉
逆向三毛
最叻分化

認真 唔比個手機號碼facebook

好有建設性 我加入

廢中老係哂Facebook 要深入虎穴打輿論戰

開左fb group for 連登「假」藍絲 入面互add 要小心approve

唔止打fb
夠人多可以打埋bk 同香討
呢個係長期作戰群，起碼打到選舉

fb hk死埋

FB戇尻...開個AC...ADD下FD都封

PISHHHHHHHHHHHHH

輕輕一推

PISHHHHHHHHHHH

香港個fd大陸人揸fit架

push!!

push!

推！ 大家加油

PUSH

Push !

推啊

我成日都report果啲假藍屍acc,發覺係好難成功

PUSHHHHH

為咗香港為咗烈士 聽日一齊行出嚟！

佢地有big data
你用人地啲相一定ban
拜託整合成相

Sorry錯手負評左
幫推！加油！
已開account

搵多啲人一齊report啲假acc就應該得
14年試過report啲藍屍page係要多人一齊做先得

要一段短時間內一齊re先有用

gogogogo

我地香港人係未應該setup 第二個fb

唔關事
fb admin有行電腦,但人手果班係大陸人

幫手呀，大家入黎做野

唔夠人打仗呀！

推
咁簡單既野多d 人整

推！文宣輿論鍵戰乜都好！一個都不能少

我地唔夠齊心
一於打沉果幾個藍絲page

未必關奶共事，我之前開多個分身account 賣吓野，喺啲group度一出post，隔一秒就自動log out左，ban左我

推推

大家幫幫手
有用嫁係